強烈不滿天水圍要跟元朗同區!

天水圍高質咁多!點解要跟元朗區?天水圍人表示要獨立分區!元朗區不代表我!要求香港分做19區!我地天水圍要佔一區!!

當有一日天水圍有50萬人口咪分得囉

推!唔要同元朗區一齊香港!天水圍獨立!香港19區!

推

現在!立即!

元朗獨立咗喇係元朗國先啱